據報北京計劃取消特首選委會區議會席位

香港傳媒報道，北京計劃取消行政長官選舉委員會的區議員席位，以及立法會的超級區議會即會。

《南華早報》報道，北京正考慮取消 1200 人的特首選委會中，117 個通過區議員互選產生的席位，改由其他界別代表以及港區全國政協委員取代。民主派在去年的區議會選舉大勝，有能力取得全數 117 個選委席位。報道又稱，建制派正遊説北京取消立法會的 5 個「超級區議會」議席。

《南華早報》指有關建議可能在人大常委會會議討論，再交由明年的全國人大會議審議。港區全國人大常委譚耀宗今日接受香港傳媒視像訪問時説，未見到會議上有和香港有關的事項。

直接委任六十席啦
選乜春

快d啦

取消特首

直接市長啦 仲扮乜撚野

報道又稱，建制派正遊説北京取消立法會的 5 個「超級區議會」議席。

睇下大陸忍得幾耐

直接取消選舉咪算 本身都已經唔公平 仲要咁搞

直接欽點特首啦
搞咁撚多嘢
嘥鳩氣

委任哂佢算啦

扮乜鳩呀仲
選撚咩

35+

建制派食屎啦

仲市長，改口叫書記啦

支持將中央政治局委員直接等同香港選委，唔好比班「反對派」例如民建聯工聯會左右香港大局

扮個支那人做囉
咪一撚樣

已經控制晒所有野都仲驚死
大陸真係淆底獸黎

委任咪算

自己搞個超區然後自己取消

欽點咪得囉 洗乜做大龍鳳姐
搵個共產黨員做都話撚知你

建制無穿無爛緊係為所欲為啦
佢地覺得你班香港人書生最多咪做屈原，又唔會同佢同歸於盡既

變成五席宗教界、鄉事界、中醫界、的士小巴界、愛港界

搞咁多做乜
沒有 沒有 沒有 通過 咪得囉

委任咪得囉 選前又浪費錢搞黎搞去不如慳撚返

直接殺啡區議會同立法會
慳返啲錢貢獻畀支共啦笨

唔好再浪費資源做大戲，殖民地總督直接委任咪幾好

直接取消立法會仲簡單

同人講委任 依家係行一國一制 吹咩 屌你老母 咁咪得囉

咁你咪收到美國皮囉

其實好事黎
本來就冇民主 依家扮都唔扮

扮都廢事扮

直接委任啦

好肉酸

龍門搬到去外太空

真攬炒派

姓鄭既市長，再係中聯辦搵一件做一個市委書記

唔做正仆街

建制都覺得自己唔會再贏得返區選

其實佢地係冇諗過紫荊一出建制派都係冇位企？

不如雜總兼任喇

當初計過條數保皇狗會喺超區贏多一席
點知連續2屆都俾泛民拎3席
見到係蝕底跟住話要取消
輸打贏要到呢

連區都要北京出手, 林奠都好撚廢下喎

推嗰陣諗住靠配票可以贏到3席
又可以扮吓民主
點知俾泛民連續兩屆攻到3席
嬲嬲豬要取消

好過假普選

小圈子都玩到咁撚樣
我係習近平真係跳樓死算
唔好喺度獻世

係咪覺得香港人未見過大蛇屙尿支持德政 集中力量辦大事！

快d撕開一國兩制嘅面具

不如取消埋區議會啦
直接委任

制度內抗爭

唔過35乜都做唔到啦

支共咁撚廢 成個中共既能力都唔夠譚仔阿姐一半

直接搵個外省佬嚟做囉，屌你老母

總之佢當初係想喺超區賺1席返嚟
而家見到有蝕底就緊係想取消
唔關過唔過35事

申請制裁

幾時取消香港公務員
要攬炒

不過取消選舉同立法會啦
直接委任
慳時間又慳人手 慳返好多錢

咪係 反正全票通過 大家都開心

扮完未

屌呢五席
係咪就係當年白鴿黨入中聯辦求返嚟

白鴿比人笑到今日，呢一幕一定係經典

堂堂民主黨，走入中聯辦

連個城市仔都管唔撚掂 要同美國鬥

就算全香港人達成共識，本身垃圾制度下選到特首嘅機會係低於10% , 而家直接係0 滲透共產黨機會仲大過選特首
不如剩係港區人大選咪算囉，選市長啫

事旦啦

真係笑死

係都要做到咁核突

選同唔選都冇分別㗎啦

直接委任特首啦，仲做乜嘢戲唧，廢時失事，浪費競選經費，挑！

哈哈
真係好笑 出年立法會輸過半席就好笑

BOMB

理佢做乜

on9
你唔煩北京都煩啦
豆渣咁細既城市咁撚多野搞

直接叫廣東省省長做埋好過了 洗鬼選

中共嘅肉酸真係超出我預期

海外成立流亡議會，香港已經冇正常議會，我可以講，邊個再講議會戰線，仲想選立法會一係傻，一係鬼

選乜撚、扮乜嘢
區議會席位已經係最有民意代表
直接欽點會好睇好多

是撚但喇

一個全民FF/9up既35+可以推到咁盡
邊個話無用

只不過係再加速

同志們

又可以屈係柒婆呢隻支那狗要求，咁就唔驚制裁啦
支那又贏

輸打贏要 嘅淋漓盡致表現

支共不斷搞啲嘢出嚟，想試吓拜登出唔出聲

上次煲到鄺俊宇爆晒 尾數都夠涂謹申ko王國興
真係廢

民主派大勝區會 就取消區會選委，咁遲下建制大勝返 又加返咁囉?

同列根星球大戰有異曲同工之妙

放心 一定唔會
條友有無心搞美國內政都成問題

單以選舉論
只係由假希望變成無希望

我都唔明支其要搞咁多野做乜，本身喺依家情況下 又國安法又DQ 根本無民主派可以參選到，無晒對手同你班建制狗爭 所有議席都係你地贏晒啦 仲搞咁多 驚咩?

支那特色唔夠人打?改規則就得
打交唔比人地用手用腳

中學 背個堆三權分立 係咪灑9 灑我三年青春
直接改由 中央 下達委任算

區議員幾時總辭？

扮乜撚

咩叫一國兩制？咁次共狗扮都廢事？

其實你選委簽確認書再dq已經達到目的，繼續用旁門左道阻撚住d區議員開會，不過我鐘意，夠哂坦蕩蕩

書記係西環，你啲香港人未有資格

取消特首，委任市長
可能都好過689/777呢啲垃圾

是旦啦

仲想扮

直接派港督啦